apkbinder by 4C1D0_B1N4R10

este script es una modificacion del original: https://github.com/funsecurity/apk_binder_script

aun hay errores en ultimo comando de la funcion apk_bind
si alguien puede arreglarlo, genial

4lls3c@gmail.com
@Acido_Binario 
